你地覺得sakura同牙演呢對好姊妹會唔會終有一日會爭仔?

個男仔一開頭受貴價化妝品嘅迷惑鍾意咗sakura
第一次上佢宿舍時見到佢個素顏樣已經打咗一半分
呢個時候著住清涼家居屌閪裝嘅牙演行出來打招呼, 個男仔即刻畀牙演嘅天然愛愛body震懾到
從此每次同sakura溫存時心入面諗住嘅都係隔離房牙演啲肉有幾彈性
一場友情、愛情、屌閪腳同家國情仇交錯嘅悲劇就咁開始咗

樓主文筆堪稱粵文版曹雪芹

牙真

彼女の友人中出誘惑OK

想駁故...

佢地到最後咪又係做牙純既私家雞...
雖然咁多女之中牙純好似最寵幸牙權
有奶便是娘

唔係話睇低你, 但唔覺得你駁到..

見你寫得咁好不駁啦

佢地兩個爭我
最後我選擇牙演

睇綜藝唔法國牙廢有咁大魔力..

ok畀個下台階你..

牙演上咗妝都唔得
落咗妝邊個食得落

咁都比樓主諗到..

真心佩服樓主嘅創作力同幻想

睇下你幾多負評..

吓⋯一個都無Wo Ching -.-

創作力量同幻想 會嚇你一跳

我第一個負

屌